[Gay]一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅gay佬紅人(183)

人地溫書一路有人枱底幫佢含姐

點解？？？

噢

交埋你囉 放上黎見我

你唔係話有喇咩定你要佢既

點解

做咩發晒姣咁

下 你岩岩入圈玩？

屌⋯⋯

見到你

Btw 你係清泉咩 唔係做咩要求人地要係清泉

處？

mama

Hand cream ja

再除埋我

為數不少

我成日覺得sailong下面應該好粉嫩

3wing正到傻

又提佢

ig?

係？

冇野

@覺哥真係好正

唔敢…

我都想知

我都未

幾時一齊

我柒頭

你第一個食屎

星期五六1點後迫到陏一陏隻手都有得抽水
Btw好心啲柒頭咪撚學人抽水啦屌利申 經常中招 屌哂佢哋老母西

你收收皮先…

你同我去就得

Come

上次見到幾條仔圍住你

佢有bf唔去得

唔好老屈

今晚我都去冰冰

媽媽

唔叫呀？

屌 無買

手機不了……雖然想加入

到底有朋友係咩感覺

我做你朋友ok?

可能又好似我同你咁相遇

屌 會唔會呀
如果佢係鬍鬚仔嘅話

@阿當與淫娃
請問你塊面有冇留鬍鬚 同埋你身高係咪170-175

屌

屌 幸福自己爭取

我做cam man

食屎啦屌你老母

摩牙摩牙

惡到

冇樣中

線線

？？？

Ok 我哋做朋友好無

。。。。

我平時唔係咁

有冇人搞我
Pm我tg

我有7 代表咩

有冇人想試吓畀我西口西面？

留言「我好靚仔」小編會即時tg你

我係柒頭

pmed

死八婆

你去我去

輸入錯誤，請重新輸入

你係柒頭

好呀
但可唔可以skip左搞名媛呢part

琴日係金鐘有毎高質過彭于晏🤤🤤
冇圖

有個

唔同你玩

關我咩事我都想做名媛

依幾個星期聽聞無book枱4點都上唔到去

講笑啦 我先唔會搞哩啲

On9

痴線 我唔係名媛 咪再搞我
又話做尖

Set同set之間有30s rest

屌 有人話要搞我

cls

無

你囉

可摸耳搞你

come

歡迎

+1

999

上個水先

not u

今日返工見到好多大隻仔攪到依家好Horny

+2

🥺

無你份

Why 🥺

Why🥺

太多了

足夠你打一次丁

啱 你都射埋

你死開

早抖

西口西面你夠我嚟？

我挑戰

Me noob 🥺

+++++

李嘉欣係閪界始祖
你想點挑戰？

新人

青出於藍

要點先明白

-3/10

交流下就會明

點解好似個個就知大家係邊個咁嘅

發生咩事

請問你係咪我偶像牙花

牙花完勝甘奶共

牙花

而家牙花喺我心中排名係

牙花＝ymy

Ymy粉絲會正式例入牙花
係會長首次有咁嘅舉動
牙花與ymy 升級fans club後援會

Btw 甘奶共不了

熱烈地彈琴熱烈地唱

patpat國際官方唯一後援會永遠榮譽總裁表示熱烈支持同祝賀

乜撚嘢榮耀總裁
你當哩到係康保萊定nuskin

去緊酒吧 沿途畀好多gay佬望發生咩事我係咪做錯啲咩

又扮

你當哩到咩地方

咁認真㗎

我意思係話你扮無知

唔准

比好多人𥄫唔係一件開心嘅事咩
證明你有魅力

不過條友係咁 係要人講出黎讚吓佢幾咁有魅力先開心

支持游蕙禎

仲要扮好惡頂

咪臭係

我好靚仔

我哋呢度主要係以新移民hehe為主

平時主要討論緊點樣申請綜援同埋公屋 亲

你認喇

圖plzzz
想j too

邊個負皮我

出來面對

其實 正常嘅生活就唔會有大肚腩....

搵返部nds出嚟但係唔見咗充電器

我諗我係你口中嘅大肚腩了

KOL

原始野性美？

其實我係油頭毒撚

有冇人知入耳式耳機嗰啲耳塞膠 邊度有得買到 心愛的耳機唔見了一邊膠

而家用唔到

試下黃金搵下？

想要星期日買到的地方呢

ok.. 我聽日去睇下肥仔開倉

成功需苦幹

😃☕📷📷📷📷

幹啲咩先

🍑👉👉👌💦💦💦💦💦💩

我返黎啦

我鍾意李豪

hi

唱歌麻麻地

Live

汁c

Lm join

餓了

我行過去5分鐘唔洗

Join me

好呀

我宵夜吃了麥當勞細薯條

我飲完再去食

香你個頭

熱辣辣既雙層芝堡

禾刀

我可唔可以要你PM

粉粉上

出面就講緊抵制cctvb...

但現實入面一個愛回家放幾件靚仔係度演下hehe劇情就勁多gay佬追住含，真係慘過食兩舊屎

Cut 中銀，罷睇tvb

笑咗

咁mean架咩

Raymond不知幾正
我支持你架❤️

尋尋男神

我明

[Gay]一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅gay佬紅人(184)

雀仔按摩

你知唔知道有人掛住你